我係一間拳館既老闆，我有野想講……

各位手足好，首先多謝大家咁耐以黎對香港既付出，我出e個post都諗左好耐，因為有黎自種種既壓力，又驚比人笑，又死要面。但其實相對比咁多位既勇氣,我只係微不足道,同埋橫掂我可能都就黎要收皮，所以都豁出去啦

我其實自己唔係學左拳好耐，不過一學就愛上左，之後仲同我教練開左間瘦身中心諗住幫人打拳，做吓空中瑜伽咁啊，減肥為主，仲入左部瘦身機幫人減肥，一切諗得好美好，可惜我5月開張，6月林鄭個8婆就搞送中,我間野係尖沙咀仲要咁既時勢，邊個有閒情逸致上黎減肥啊,加上可能我唔識做生意啦，所以一路以黎都係蝕本，但捱得住都會捱落去，我唔係好識講野，除左發夢之外亦冇為e場抗爭付出過咩野，所以唔係黎求懲罰,但當然你想上黎學打拳自衛傍身，減肥又好，我無任歡迎加多謝你Tim，但我想講就係其實以我所知依個行業好多都係黃到金，不過少出黎發聲咁解，因為有d又要上大陸打比賽，理事會果d又係藍，又怕得罪d學生etc,

當然我都希望有巴絲可以上黎學拳或以色列自衛術(黎緊會開，但價錢會稍貴)，泰拳有免費試堂，但冇公開班，全部都係單對單，或1對2/3/4人自設小組，但如果你覺得我地唔啱都唔緊要，我仲可以推介你去其他黃館，大家可以wtapp我: 64038582問詳情，
至於開名，我星期一問哂d教練員工意見同意就會開，因為都要尊重番佢地既意願，價錢其他詳情就wtsapp我，但其實你睇到我wtsapp個logo就睇到我公司

另外，我拳館隔離又有間黃到金既店，係堪富利士道著名黃店茶緣對面上3樓叫小糖鈕，佢果度應該仲大鑊，飲食業開支大，我晚飯時間去可以冇人咁濟， 你地可以睇番我舊post想搵人懲罰佢，但d巴絲話貴，不過我希望大家盡量幫吓手懲罰下佢啦，佢80$1個lunch,好唔好食我唔知，只係知老闆堅好人，大家唔洗日日食，得閒搵日去支持吓就ok

仲有如果 尖沙咀堪富利士道有多啲黃舖既可以隨時聯絡我，試吓搞條黃色經濟街

我wtsapp : 64038582
最後，星期日記得出黎投票，同埋唔好放棄香港，更加唔好放棄自己既理念! 五大訴求缺一不可! 光復香港，時代革命!

on9

R生意就過主啦

開返十班八班免費學生堂就黃
咁樣尻嗡幾句仲要話收得貴
腦裝屎抵你生意差啦

想學boxing 九龍 邊到有

又想R生意又要扮唔好意思

拉

g持，不過以前上泰拳，都有一堆學泰拳既係黑警

你不如一星期抽一日俾手足免費上黎學基本防禦啦

你收皮啦上黎打篇野就想R生意,當人on9呀

等我幫樓主講佢心底話出嚟

生意蝕撚到仆街點算好 等我上連登R生意先 呢條掂呀

咪臭係

又話搞黃色經濟圈

加油巴打 雖然無諗住學
香港人一齊捱落去

講價錢啦

呀豬呀狗話自己黃就上黎r生意
出黎比狗拉下先講啦

你收手足50蚊堂 我幫你唱通街

支持黃色經濟圈 但都應同你可以一星期一日免費比手足上去學下防身自衛 咁樣你有付出證明既同時我地先可以真心信你

賣廣告 屌你老尾

間間鋪都上嚟連登話自己黃鋪冇生意想被懲罰
咁同R生意有咩分別，宣傳撚躝開啦

咁多位，對唔住估唔到某d巴打咁大反應，係我打得衰，我唔係r生意，我泰拳果度唔洗抽人上黎，因為本身都係免費試堂，想黎既手足，亦可以自己同教練傾，唔洗經我，同埋我原意係想講，其實好多拳館都係黃，但我果間唔啱，都可以推薦其他黃既比你，我隨時樂意

你唔開group class冇可能做倒，睇過你website個價錢都唔平，香港唔係太多人會比錢玩pt，就算有都要教練本身唔錯

以為講乜撚 原來R生意
黃店係比人發掘 唔係你自己話係就係 on9

有冇tg 想問下details

我做生意當然想搵錢啦，但我只係想講其實e行，好多館都係黃，什至你話富德係藍，其他入便都有深黃教練

你真係唔識架喎
喺連登咁樣開post一係on9一係真心膠
我信你係後者
大家屌細力啲

我wtsapp都放埋出黎，我都唔驚架啦

一句講晒
唔好用黃到金去叫人幫襯
搞清楚咩叫黃到金先

個po唔應該開喺波台

唔好再放wts啦 放tg啦 好危險

我講緊唔只係我，係全行

同黨鐵前線黃有咩分別

你篇文睇唔到點樣黃到金法

度度都免費試堂，跟住收到你貴一貴

咁多手足喺前線搏，你就食人地人血饅頭

個醜字點寫？

放左啦，唔理啦

鳩吹生意佬，等執笠

貴唔貴係睇佢教得好唔好

不過教得唔比其他館好又收得貴d真係冇必要幫襯佢

問題係出黎打句「黃到金」就叫人上去試堂

乜嘢logic?

唔覺有問題⋯
加油

咁多位巴絲，對唔住啊，請屌細力d
我本身既原意係，我間野就汁，所以冇咩所謂，講吓成個行業其實好多人都黃，希望大家可以支持吓(唔一定我)我亦樂意介紹d我識既黃教練同埋我話以色列自衛術收得貴係因為出便請鬼佬教練番黎，好貴，所以學費會相對比泰拳貴，但泰拳我地收既價，係尖沙咀黎講係好平，唔信自己格吓價如果真係令大家誤會，我道歉

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

建議樓主開開名比巴絲睇下咩料

樓主唔好意思，因為佢地擔心你係鋪頂唔住就上黎搵生意扮黃，希望你理解。樓主個館真係黃既，我諗大家都會樂意懲罰，但建議樓主搞下活動，同呢度巴打互惠

此前好似有人加緊非餐廳的店舖入經濟圈，樓主有無加入？會唔會整到list介紹？

放定埋Whatsapp你地都知咩料

搭單問下、鬼佬問會唔會聽唔明，同埋到底咩價位
對以色列格鬥有興趣，好實用

走啦

佢真係有心的話喺運動場跳高位個度開個班都得啦，大把泰拳班都係咁，又唔駛用你拳館資源

其實如果大家覺得我真係可以搞日免費比學生學，我願意咁做，因為我之前真係冇諗過😅

呢個行業大公司陸陸續續都執緊fac 全線結業，仲有咩fitness first goji 都頂唔緊，p記都裁緊員，佢地都大把黃色員工啦
健身業真係攬炒緊，唔單止你一個

我知，所以我都話我做生意唔叻，sor師兄

唔質疑你，開咗名，喺Facebook declare唔收黑警，開免運學生班，自然有人肯嚟
加油

免費

唔洗理屌9你d reply 好多分化撚
Block哂去得架啦

樓主學左幾多年拳？有冇打比賽

等我傷好左有機會過黎學下野

對唔住啊，咁多位巴打，如果你真係覺得我係度r生意，我道歉。同時可以block埋我，唔洗理我，同埋大家覺得我有咩做可以幫到大家既請話我知

影衰晒我地波台

黃色經濟街
有諗頭

名都唔敢開

垃圾R生意，真係想教泰拳俾人防身，係個咁既黑社會時勢就應該免費la，先可以幫到更多人，就唔好係到R生意， 冇付出就話自己黃店

一句黃就想r生意？
死開啦

免費試堂大多數都有啦， 食人血饅頭

抽佣呀？

其實真心討論區識人又唔俾
宣傳自己生意又唔得
到底係咪連登其中一項特色黎

老實講如果真係黃 賣下廣告有咩所謂
成班連登仔做乜鳩

拿計我話啦 老闆，中學生免費 大學生半價 咁樣咪雙贏囉

同埋我真係唔係r生意，我以前係度開過個香港泰拳交流

雖然唔多member但佢地可以証明，我從來冇係果度r過生意

不嬲都係 你新黎？

高登已經係咁
其實係樓主出得7
成篇太直接宣傳，連登最忌，睇下其他黃店宣傳邊有屌得咁勁

啲冷水撚多到呢...

我知不嬲都係 係唔明點解

我知 就係唔明點解要咁

唔使理連登仔架
有冇聽過第一個留言會影響成個post？

連登潔癖黎，你雨革坐到而家？

R生意。。。

我覺得你開錯左台

又話黃色經濟圈 但係成班得個講字

太做作

反對果班根本傻撚左
口口聲聲話要黃色經濟圈唔比錢人藍絲賺 搞晒黃藍食店

依加有人頂唔順上黎叫救命就左反右反
飯冇得唔食 拳可以唔打 用下個腦都知好多行業既手足都頂得好辛苦
佢口講同實際做既野如果真係一致 比如中學生免費 大學生半價 又貼晒memo紙

點解把口要臭成咁?

一嚟宣傳會引致太多垃圾post
二嚟以前好多宣傳其他forum吸走人流
識人係5p mk sp唔駛講

唔知樓豬真黃定假黃
你問心無愧就得
反正我都無錢幫襯你

我其實有d失望比人誤會啫……講真我都預左就黎收檔，亦見好多行家生意好差，所以先上黎叫大家一齊去支持吓班教練，因為佢地好多其實都有發開夢或黃既，但最近生活都有困難，所以我先開post, 我亦講清楚我亦可以介紹其他黃館比佢，唔一定係我

叫個教練出去打下狗先 你敢去打我即報

講真 你開個價出黎啦 本身係肥仔我都搵緊拳館減肥

咪就係

死開啦 打成大段on9 野

近沙田火炭大埔有無邊間拳館係黃

你就收皮啦。銅鑼灣有間拳館真係有免費自衛術班，人地真深黃

黃到金 但又少出黎發聲 姐係點？中立撚食兩家茶禮？抵你無生意快撚啲執柒左佢

教你啦你著住你套拳館衫出黎打死一隻狗 咁就大把人去你到上堂啦

波台好多痴線佬 唔駛理

話屌樓主唔啱嘅可以起個底先？睇撚完樓主嘅post都知佢係港豬生意撚啦屌 係黃嘅見到咁多手足比人打到咁 點會剩係開個公廁試堂比手足就算？黃色經濟圈幾時變到連阿豬阿狗都包埋？

再一次同大家講唔好意思，係我詞不達意,但我真心想大家支持吓我地行業，我識既又黃既教練，雖然冇得fact check,但你可以自己上佢堂感受吓最真實，同埋我講多次，大家真係唔洗一定幫襯我，你問我有冇其他拳館推薦，我一樣樂意介紹

九龍柔術

你邊區，幫你睇吓有冇

起完樓主底(第一個post)打殘體字仲好意思狂屌人 依家想R生意就客客氣氣咁 食屎啦

九龍/荃灣/葵涌 個頭都可以 最好一對一/一對二 學生冇咩錢

要求樓主上水解釋下

不服來辯我太撚蠢完全搵唔到有力證據證明樓主係黃同埋對手足有咩貢獻 大家唔好忘記串燒保比我哋嘅教訓

仲係度屌柒連登仔 依家又係度R生意？你好撚肉酸呀

唔好話咩人地用左你個ac 係男人既就堂堂正正認撚左佢

係我開架，當時玩膠post,sor

出便大部分館1對1都做緊500-600,
你會唔會考慮🤣，學生哥試吓先join d班學吓d基本野先🤣

之前學開都係350一堂 但教練移左民冇學到了

想知空中瑜珈點收費
有玩開，不過想轉

省一千字
只講幾隻字就夠
：我係拳館老細，逢星期一晚免費教自衛術
想知再講

依家搞到兩面不是人
幾尷尬

改拳館名重開啦

自學好過 呃錢

屌 又一個借啲意食人血饅頭
想問依家有邊間唔係話免費試堂

痴線，求其噏兩句就話自己係黃。
6-11月完全無出過抗爭post，而家就扮黃r生意。
咁都有人信？
分分鐘間小糖鈕都係你開

岩哂 我一路好想搵間黃既拳館，但又唔知邊到有，你知啦，如果唔小心去左藍屍拳館練就仆街，我驚打死人，都玩得唔開心啦

其實會唔會收平啲擴大自己客源先？講真咁既時勢遲啲唔知會唔會有無限期罷工或者有其他需要，我寧願儲多幾個錢係身仲好過同埋真心想幫呢場運動我諗你自己都知咩年齡層佔大多數，學生哥本身都無咩錢，年輕人啱啱出黎做野收入又唔高，你都仲好意思話價錢會貴，你會唔會其實唔識做生意？定其實根本扮下黃r多啲生意做轉個頭又屌啲示威者？我諗得你最清楚

無jer

支持 成日攪黃色經濟圈
不過永遠唔可以俾人加入

得段字都要比下小小證據..
你仲要尖沙咀地段
租金同個價....

R生意做到你咁核突

btw 睇下印仔以前啲post，學下口碑係點來

2017...

不過真係希望樓主俾多啲實質行動先

大部分連登仔冇經濟概念
又鐘意排外
學下大陸佬
一出聲話愛國就讚左先，唔撚洗諗
團結先有力量架嘛

R生意過主啦屌你
我都學緊以色列自衛術
全香港得兩間有教 得一間真係有認受性
唔好諗住食人血饅頭

巴打...想問下有無邊道學巴柔係黃

你果個鬼佬教練係咩LV
IKMF有分等級架喎

dllm

On99，收皮啦
真係有做嘢嗰d都未出聲

好人一生平安 快广传!!

24号选举唔使理D黄丝，总之投建制嘅英雄记得盖章后在选票上写加油或支持，为建制派打打气! 还要多选几个建制！ 确保全部入闸！

Pm

想同啲女一齊上堂

打完洗唔洗自拍埋條片出埋樣讀埋自己id啊 on9 用下腦啦 乜撚都屌 樓主唔洗理呢啲人 呢啲人一係分化撚一係on9仔

點解會上熱門

我自己係學生如果有得可以學下野 我都會拉班fd一齊去 (最好緊係有義教 當然收錢都係好合理 前提真係要睇價錢唔好意思 我地都冇乜多餘錢)
所以如果巴打你係有興趣義教或者特別學生班嘅 你係到講呀 或者睇下點樣再宣傳 始終一技防身 遇到福建佬都高一級先

唔明r 黎有咩問題
原本黃色經濟圈就想吸引 藍既人轉陣

不過樓主都俾啲誠意 有冇証據自己係黃先 唔係鳩up就得

好明顯吹水啦師兄

講到咁偉大 周街都免費試堂啦
食人血饅頭又要扮都唔係好意思咁
罷工日你有冇開鋪呀？冇就唔該收收皮先
真心如果想支持班手足既
唔好再玩免費試堂呢啲語言藝術
直接逢禮拜幾免費支持或者平價俾啲手足強身健體 學下武術對抗班恐怖分子，而唔係喺度免費試堂R生意

右二

公開公司fb page
track返record 睇下真黃定中途轉黃

嚇撚死 放大張圖
對波仲平過部電話
巴打你真係識貨

真係好撚肉酸

屌你老母以為你開免費班教，點知一大篇廢話原來係R生意

你最基本成間館貼滿文宣，連豬，連儂牆，再係fb出post叫光復香港時代革命指責黑警表態左先講野

你本身話自己有發夢仲放埋電話上嚟已經好憨鳩，點知你為咗要我地懲罰你間舖，就係到講埋啲教練都有發開夢

有你呢啲咁嘅腦細真係執咗佢好過，唔好害人啦

廣告

你不如誠實啲話暴動搞到你無生意仲好啦，份人咁撚虛偽

右一、左二、左三

大家資源有限，點解要使係你身上？行動表達一齊，唔好得把口

黃店

R生意出廣告
唔好以為出一個Post講黃到金就得啦
好核凸ar
你話自己無付出過D咩野 又橫掂都無生意
嗱 你開免費自衛術堂俾大家咪得囉
同埋用行動證明自己間鋪啦 連儂牆之類
得把口係無用

自稱咋，冇錢先出嚟話自己黃

不如講吓你啲師傅咩資歷先啦打過幾多年pro? 贏過咩比賽？

我見你間野連個標準ring都冇喎，點練？
喺空地sparring同入ring打好大分別喎

推

俾次機會人啦
本身想學拳咪去試堂囉

咁無生意就要R架啦
唔通去TVB賣廣告咩

重點應該係點樣證明自己黃

想屌左二右二

即係要金囉

周街都免費試堂架啦⋯
有咩特別
不如你改改個方案 買5堂 學生送多5堂
咁可能都正路少少
你免費試一堂就話自己好黃 ⋯⋯⋯⋯

係囉
要壯大黃色經濟圈
應該招攬各行各業
唔係剩係得黃色餐廳圈

如果樓主間鋪想參與、企我地呢邊
我地應該支持
可以建議改善現有問題

例如有興趣而可負擔課程的手足就付費學習
等間鋪可以繼續營運落去

同時建議樓主開設免費課程教授簡單防禦機能
俾經濟能力冇咁好的手足或者學生
因為現在好多打人、暗中捉人
學呢d真係有用

================================
我地要搞既係黃色經濟圈 唔係黃色餐廳圈

人地唔止搞咗一堂自衛術啦，費用全免，樓主乜都無做我點知你係咪扮黃？唔係一句我係黃就得

r生意 食屎

九龍區 好似大角咀有

你真係on9唔係扮架喎，你係真心想幫手足既就免費開班教基本防禦術，衰極都送一個月，真心想學落去就再比錢

你教得好，真心黃既，你驚手足唔識幫你宣傳？

駁唔到

我成身肌肉洗𨶙學拳

我都無錢

呢個真 好似拍戲葉問咁

我想學呀，地址係邊呀？ 你到係咪有裝修課程？

屌你老母，一聽就知係藍扮黃啦仆街

好核突，岩岩食完個早餐都嘔返出嚟

tldr

你free啲堂就真係黃到金啦 做marketing 都參考下人地點拎口碑嘛 唔好一味打篇野就以為掂 人地睇內阻啊

漏左扮黃

要人交學費 小心連間鋪都無埋

支持 你免費幫學生點都會幫襯

1. 你話黃到金不過少出黎發聲因為怕得罪d學生？黃點會得罪學生？

2. 貴公司六月嚟facebook一個相關嘅post都無出過，點黃法？

3. 你話出po介紹人去黃店不過俾人嫌貴，其實得一個人話貴，其他人都係話支持，唔好喺度誤導其他人

Fb 6月以嚟全部po都唔關反送中事
已fc

500-600咁貴上來搵生意 除左免費試堂（都唔算咩優惠） 講來講去 俾黃咩優惠都冇提 咁就叫黃咩

係囉 睇唔出想做咩貢獻講下就係黃

問題就係冇誠意

學生被人打左咁多個月， 你地去撚哂邊。 依家仲要扮黃 R 生意， 屌你咩

拳擊班多數團體班（1對6-10）
一對一多數就係深造用

團體都唔平
你而家仲一定要單對單
點搵生意啊

啲gym狗 練武狗收皮啦

睇得唔打得。

連基本習武人既道義都無

藍扮黃呀

youtube... 學到你變拳王啦

好多籃扮黃

同埋你好撚好抽咩？ 你好唔好打得過支槍呀？

唔好話我恰你啦，你好打得過把刀我都話你叻

睇佢篇文語氣，就係怪我地搞到佢5月新開張，6月就無生意。
想R生意？
不如幫佢裝修啦

支持

樓主想裝修

大家好，對唔住咁多位師兄，令大家誤會，想講多次係我問題令大家咁嬲，我其實一開始就係想講，我地生意好差，其實就收檔，但e個行業其實好多教練係黃，但好多原因令佢地唔敢發聲，但其實每個人都有自己難處，當然你可以話我地黃又唔發聲，唔好扮野，所以我都係趁收檔前講少少野睇吓大家會唔會支持吓e個行業，當然你可以自己決定啦，我亦講過，大家唔一定幫襯我，你問我，我亦好樂意推介其他以我所知既黃色拳館，大家請屌細力d

呢個肯定係樓主分身

黃色經濟圈係手足發現間野黃（幫過手足/捐錢去星火/有罷工等等）而將間野懲罰，唔係間鋪話自己黃話要加入黃色經濟圈

樓主，d巴打唔報黑警捉你都偷笑啦

都想再同大家講聲對唔住先，其他我從來冇話我會收得貴，只不過以色列自衛術因為要出便搵教練，所以我先話會比泰拳貴少少，仲有我地有2班學生都收得好平，不過佢地係自己group埋黎上講真我証明唔到咩野，但大家如果有咩想我幫手或者有咩建議我去做既，可以隨時同我講

吾係嘛，老實講，你做生意都吾會預短短幾個月就回到本。一年都未過就話捱吾住，冇返咁上下流動資金就吾好做生意嘛....仲要為r錢話自己係黃？

講兩句又話黃 但又返大陸教拳 點計呀

錯在開係波台

R生意

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際俾記者報道同有冇人知道有咩方法可以 ？謝謝 Twitter link

YouTube link

屌你老母，賣廣告去tvb啦

波台狗

我地自己會識分嫁啦

同意發夢買嘢都已經用左好多錢 邊有錢再上pt group都可以諗下

多謝美國總統, 唔係佢, 香港已經被解放軍殺死幾萬人

人地話上去打比賽呀 邊有話教拳呀

又係健身狗 慘到上連登

On9仔

咪返上去打比賽啦

基本野可以報拳總班試下先, 好平.
就腳, 夾到時間, 就揀深水埗D班, 設備好D

你唔講黃到金 明買明賣會好d

黃唔黃唔應該由自己講出黎

所以先咁多人反感

沈旭輝咪話大家要跨越食人血䅼頭呢個心理關口，盡量表態
不過樓主都可以做多少少嘅

個網仲要有支那字

其實真係唔係叫你免費free堂
明你要做生意
堂你真係蝕到學生價都搞唔到
但係你真係連facebook post呢啲咁基本嘅嘢都無做過就衝出嚟

新開幾個月無錢賺好正常，邊有生意穩賺
唔好諗住靠連登賺錢啦。過主啦
為錢扮黃好嘔心

信佢一成，雙目失明

得罪講句
睇晒個post 都唔覺你邊度黃

唔敢發聲就摺埋

開幾個月 不善經營
話自己黃店

正解